監察學校撕紙狗

大家要開始監察學校有冇撕紙狗，學校藍絲最鍾意冇聲冇色撕走標語，已聽聞有學校藍絲開始施壓，各位要諗方法守護校園自由表達權！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

我覺得要同一般連濃牆做法一樣
佢撕咪由佢
我地再貼翻姐